如果無名指因爲無名所以叫無名指

仲算唔算係真·無名？

改名做曾經無名指

英文名係咪叫
was nobnmdy finger

nobody

改叫萬劍歸宗指